<resources>
    <string name="app_name">Dewi Lematang ( Destinasi Wisata Lampung Selatan)</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="text1">Minang Rua menawarkan berbagai macam objek wisata mulai dari air terjun, ngecamp di pinggir pantai, dan yang paling favorit dan menantang adrenalin yaitu Green Canyon.</string>
    <string name="text2">Grand Elty Krakatoa sendiri merupakan sebuah hotel dan resort yang menawarkan keindahan pemandangan pantai yang ia miliki. Pantai dengan pasir putih nan bersih dan laut yang tenang karena minim ombak, menjadi tempat yang asyik untuk membunuh penat.</string>
    <string name="text3">Terdapat 3 kolam didalam Pemandian Air Panas Way Belerang ini. Bagian paling atas berwarna pekat dan aroma belerang lebih menyengat dari kedua kolam dibawahnya, kedalamannya sekitar 100 cm, lalu ada pancuran murni langsung dari gunung Rajabasa dengan 50-60 derajat celcius.</string>
    <string name="text4">Air Terjun Way Kalam dikenal karena keindahan dan keasrian lingkungan sekitarnya. Setinggi 8 meter, air terjun dikelilingi oleh pepohonan besar dan rimbun. Perpaduan air terjun, tebing, dan pepohonan yang terlihat indah dan asri. Air terjun Way Kalam berada di kaki Gunung Rajabasa, di bagian Barat puncak gunung. Mungkin sekitar 2 kilometer (garis lurus) jaraknya dari puncak gunung.</string>
    <string name="text5">Di pantai cantik ini pengunjung bisa menikmati keindahan panorama pantai yang indah berpadu dengan birunya air laut serta hamparan pasir putih yang eksotis. Di pantai cantik ini kalian bisa melakukan aktivitas air seperti berenang, atau sekedar berjalan mengitari tepi pantai </string>
    <string name="text6">pantai dengan bebatuan karang cantik dari deburan ombak yang terus mengikis dan membentuk sebuah goresan alam yang indah Kebanyakan wisatawan berkunjung ke pantai ini hanya untuk berburu foto saja dan menggunakannya sebagai tempat foto pre-wedding</string>
    <string name="text7">Daya tarik utamanya, selain laut dan pantainya posisinya yang sangat dekat dengan daratan.Pulau ini tersambung dengan daratan oleh pasir timbul yang memanjang dari arah daratan ke pulau. Kamu bisa berjalan di atas pasir sepanjang sekitar 100an meter untuk mencapai pulau</string>
    <string name="text8">Destinasi wisata yang ditawarkan pun beragam, mulai dari pantai, snorkeling, keindahan terumbu karang serta bagi pecinta trekking terdapat destinasi untuk menikmati alam dari ketinggian</string>
    <string name="text9">Sebuah destinasi dengan daya tarik utama kolam pemandian. Airnya berasal dari mata air yang berada di bagian atasnya, yaitu Gunung Rajabasa.</string>
    <string name="text10">Raden Inten II Gelar Kusuma Ratu (1834-1856) merupakan keturunan Fatahillah dari perkawinannya dengan Putri Sinar Alam dari Keratuan Pugung, dikenal sebagai pemimpin yang gigih menentang penjajahan Belanda. Gunung Rajabasa penuh dengan bekas peninggalan benteng dan kubu pertahanan perang yang menjadi saksi bisu dari kepahlawanan Raden Inten II</string>
    <string name="text11">Masjid AGUNG KALIANDA yang dibangun pada tahun 1986. Masjid AGUNG KALIANDA merupakan kategori Masjid Besar. Masjid AGUNG KALIANDA beralamat di Jln. Trans Sumatra Kalianda Lampung Selatan Lampung Selatan Lampung . Masjid AGUNG KALIANDA memiliki luas tanah 2.500 m2 , luas bangunan 15.000 m2 dengan status tanah Wakaf</string>
    <string name="text12">Sebenarnya, Pasir Putih, Cafe dan Pesona Sunset merupakan slogan paling tepat untuk menggambarkan cantiknya alam yang disuguhkan oleh Pantai Sebalang. Namun, harga tiket masuk ke wisata dekat Kalianda tersebut juga cukup terjangkau. Sehingga selalu ramai baik hari libur maupun biasa.</string>
    <string name="text13">Rata-rata mereka datang ke Kebun Edukasi itu di waktu sore hari. Mereka, memanfaatkan wahana wisata baru untuk sekedar santai sambil berswafoto.</string>
    <string name="text14">Otak - otak merupakan salah satu makanan khas kalianda lampung selatan . Banyak wisatawan yang membeli sebagai oleh oleh untuk sanak saudaranya . salahanya satunya otak-otak Hj . Mastupah Salah satu otak otak yang ada di kalianda </string>

</resources>